上得呢個論壇都係涼薄無情既人

上左高登咁多年
你地冇感情既咩

你地同大陸班冷血狗有咩分別？
回來吧 難道你不懷念嗎

走啦冇人留你啊

咁樓豬你呢

agar

樓主有愛

咁你返去喇

咁你又上

林早洩有冇同我地講感情先

有聲

明顯係林早洩太無情

我對HKG+有感情 林早洩隻狗夠shape cut啦

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

lihkg 第一個 block 既柒頭。

屌你老母 又係你條垃圾

唔通用佢個廢apps 咩

Yes返高登

😧😧

好快就到譚伯，之後就到雲爺爺

請得好牙ching 屌死班25

好懷念系高登一齊撚狗既日子😭😭😭😭

要唔要ac

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

樓豬趕🦆岩

躝啦